牙朗有皇馬葡萄牙，小花得巴塞阿根廷

公平咩？
小花次次都俾隊友累

牙朗仲有得食獌魚呢.

小花好似係 阿根廷 己經學緊隱身,